[月經]蛋撻 牛油皮vs酥皮

得罪講句
食蛋撻鍾意酥皮既都係唔識食
就好似食牛油皮葡撻咁
不知所謂
蛋撻識食一定是牛油皮
酥皮遮哂個蛋味 又膩

=牛油皮
=酥皮

發明酥皮蛋撻果個九成係冇哂牛油皮
搵啲葡撻皮頂住檔

曲奇皮

但好多地方都係得酥皮
有冇行家知點解淨用酥皮

熱辣辣食 酥皮
凍食 牛油皮of coz 凍既酥皮

Why not both

食酥皮蛋撻既人都係食開屎

一定係牛油皮

蛋撻一定係牛油皮 正如椰撻一定係酥皮

最好食一定係凍食牛油皮

留名

sor囉鍾意酥皮都唔得

牛油皮好食d 但而家好多地方都整得唔好食
蘇皮就正常發揮都好食

真係冇乜邊間好食
個人覺得鰂魚涌龍珠幾正 仲keep到

垃圾酥皮狗先食

can't agger more

牛油皮 好正